[I]糞營運#白貓project #79 眾師兄弟歸位

用sok劍刷協幾好，射3下2技就完場，一個鐘都無就刷完百五萬分

二週年個島既bgm 真係整得唔錯
幾熱血下

無呀

依家咩關刷小紅石最快最多

新手一問,點解我搵唔到38-1「元老院の魔の手」既

無卡蓮法過幾日肯定又胃痛

你都未打到係唔會有出個關
如果你係新手

沒啊

我打左37關

尾關好似打夠分先有

你個野壞左

唔該

想問點解見人地可以起3間研究所，自己最多得2間?

未夠rank

成POST都係法老
我都係以後都唔入嚟

神又講粗口

得我係清泉

助養馬場你我有責呀

55555

你助養我助養佢

助養埋我

請問一下岩岩新推出果個神氣解放紅頭髮條友係咪抽唔返?

仆街
為左果陣未刷sok加防塊石版
用5倍書刷協力戰功符文
刷完半個鐘先知用單人符文黎升
春已dom

要打一百萬分

又推爆post 快到呢

買多幾本

你唔睇清楚就打?

留名

噴唔死隻甲由

姆咪

啲島開返但又唔重置

坐咗幾耐

否極泰來

never lucky

利申 仲否緊

2000石抽唔到真札
唔想miss6.0

i know

得隻雪村
都幾廢下又冇死回
地圖炮又冇左

岩岩火星返 冇石抽內田呀

會唔會係你唔識用
好用過魔王
個人排名
夏>雪>魔

利申：借朋友ac

你講到咁好用又唔講好用係邊

雪村本體係隻精靈，打得又快又大力
只要唔玩野出返把正常專
自身輕鬆90減，多2個buff既效益又大過用咒好多
出專後應該係真札=雪村>魔王

廢事打咁長
簡單黎講
回魔：雪村儲力一野5支箭雨安全回魔已經贏左魔王要轉/慢慢儲力飛斧
傷害：冇咩好講 魔王dps低已經係共識黎
對建築依賴： 雪村由於被動關係輕鬆滿減 魔王就點都要堆少少 新手堆仲多
召喚獸： sup力黎講 雪村個隻都係勁d
屬性： 水突 火打 叫係打和咁 但魔王上唔到異常屬傷會低過雪村 而上異常居然去左冇乜用既1技度

雪村2技打唔到遠
真扎點都贏d

真札：又準備top10制霸

垃撚圾

ever bucky(1/1)

斷6.0

春

出櫃佬又齊

點解你地咁易抽齊

魔王裝返百億斧把專 d sp無限咁

突系低DPS已經大鑊LA

點解依排白貓post多左咁多人?

刀系舞佢唔掂
幾難用

因為個個中晒 可以參與到討論

咪講到你唔中咁

收到風今日出武 咁多位bb準備好未

冇人 有專都冇用

我好興奮呀 我好興奮呀.jpg

抽啦懵撚

聽日先出武器啦
等凱旋5次免費大跳送把素攞埋去換

吊你老味 笑撚到我噴水

咁天真都有

我得300日

人最重要係有夢想

完活動既時候差30日先有最尾2跳

有5星都偷笑

會唔會諗太多
免費抽仲有劍仔送

都話撚左打得白貓多會痴線

傻吉歐

我仲諗緊係咪入錯post

溫泉島仲有1日

出專武魔王同小夏應該易救d
魔王只欠火力，小夏更係差減傷
雪村天生手感缺陷
神仙難救……

又一個齊限巴打

冇小夏……

即係有魔王雪村啦

我刀覺得雪村好難用
用番針筒算

痴線 成班人都齊限

痴線得你唔齊

冇乜期待專武
基本上魔王用極咒火力都唔高
用返支億炮回魔推圖算
雞扎就極咒夠玩
滿減無乜用 有嘲諷兵仔夠玩
雪村就用魔王弓都幾夾
但我估多數專武會比2-3個buff佢 可以期待下

唉

限唔連專不如唔好抽

Sok 劍神解成點？

+左傷

幾勁

迪恩真係鹹魚翻身勁到hihi 巴打都係等十送一啦(如果有)

咁囉

練成左萬劍歸宗

矛撚用

我無

我有

紅髮堅勁
係有時避唔到紅光

好悶 出專未

$#：梳 神解唔小心打多左個零 下隻扣返補數

sok協有隱藏關十幾萬分？

兩隻同類型既劍騎住佢

我都有

雪村同premio?

魔王用極咒都唔算勁大力
除非佢出超神武,唔係魔王用黎推圖算啦
雪村sp回收差,專補返2個buff+擊破回sp就好好多啦
真札無生存,把專正正常常as50,死迴加2個buff都好過用咒

雪村真心好難用 行得好慢 同埋d技用得好唔順手

魔王本來就唔夾咒啦

普攻好似水喉塞左咁
s2 無得郁加細範圍

同感

真係 d射程好短同埋射得好慢 s2又企定定無得控

抽唔到男人

抽到仲好開心諗住多番隻弓可以用 點知用落勁辛苦 淨係得隻精靈出黎打係可取

出埋專雪村top1予定

舊年sok話黑晶點整死異常盾
到今日 好多角都冇異常盾
而黑水晶未出嚟 隻年獸]已經死咗

兩條女慘呀

呢隻已經係我弓list 入面最勁

神父一出黎就燈

男人top 1
要追
囡囡圖正
要追

結論
課金啦港豬

其實我都係 所以先咁失望 諗住終於有弓角可以用

雪村玩法, 你當做隻召喚獸跟班
得閒係後面抽下水就得架啦

今日到邊隻神解

魔王斧：
Hp 100 攻+50%，as +50%
hp:80以上防，會，移速加30%
(最尾好大機會加屬攻)

技能：紅光，會傷

咁出好大機會超咒斧

技有攻有防 武實有移速/會心/技傷up

如果係我控隻精靈 召喚雪村出黎你話件事幾咁完美

洗唔洗咁麻煩呀 唔洗主動都得啦
攻防會+1000000000000%咪得囉

哦 即係雪村=彭建新

根本魔王同雪村都係需要同1.0同一樣既專

屌

冇咩可能, 通常同一個POOL勁角只會出越勁既武
而相對廢既就............

咁不如set 到
一下見光死算啦
連數字都唔使出

0課齊咗

bam你個法老未

弓top1

........之前有隻男雙 呢度個個都話廢
然後把專救角 仲救埋全職

不過今日應該冇專 出武既話好似好少咁晏都未係twitter講

Ok仔

今日解邊隻體

可能玩突擊 唔通知

真扎

海鮮網果3隻排緊8910

仲睇？ 真失敗

海鮮網笑大人個口

會唔會係第一次有同一隻角但唔同ver一齊上top10?

笑左

未出專都top3級數啦真扎 apps而家扮保守？

我不嬲睇開神父網

雪村輸左比針筒弓
唔知出專有冇機會反超前呢
利申支持針筒弓

仲要輸比隻開場0sp既變身士 真係曬氣啦

因為海鮮網計彭建新唔計OK仔 夠哂公道

sor 柒左 就講呢個moment雪村已經係

真札出到同5.0果把一樣就得

話雪村普攻回魔個堆有冇抽中到
儲力射天降箭雨回勁快喎

咩都普攻回魔架啦
啲天降箭成日唔知射左去邊, 又唔識天降落啲寶箱度

講天降 又唔見魔王天降落我個島

又真係
用慣左禁實個mon回魔既唔慣用雪村

要瞄左,個目標底有標記先得
3段可以有9個目標
把專無擊破回sp都應該有延長距離

Yes yes yes！

紫髮

Yes yes yes！

金髮

charge time reduce la

弓除左個3隻行住射
幾乎個個都儲力回魔
只識禁實回魔個d黑妹弓你都唔識玩啦

今期3限都有
收錢通：

On9

是雪村個on9仔
我要魔王

呢度唔包神解
總榜神解雞扎劍 龍咪一齊入過top10

跳咗8隻雪村都唔見魔王同真扎

真愛

GAY TEST

中！！我愛白貓

8隻真愛

第一次好似係 神解ViVi拳 同 ViVi弓

vivi 弓神解 雪村就收皮了

不過我都無vivi

一隻都冇 點討論呀

就快打夠250,等死

但1.0依然強勢

其他弓儲氣普攻瞄得勁遠，可以企係角位鳩射
隻雪村又瞄得近，射完唔知飛左去邊, 都未計未儲好氣就俾人打跌

射程真心好撚短

劍真係堅勁

直頭好似咒仗咁短，但咒仗瞄唔到都射到野出去，雪村瞄唔到就射落海

普通攻速仲要慢左

駁唔到

又慢又短

隻雪村真係男人之恥
"啊？咁撚短？"
"啊？射左啦？射左去邊？"

娘子, 同牛魔王出黎睇耶穌

但1.0調返轉

用錢撻人

估唔到衰老得咁快
(1.0時棄緊唔知有幾勁)

最接近$#的男人

我都係 1.0果期棄緊

通常1.0威得濟果啲
2.0都唔會有好下場

根據連燈+神父理論男人弓真係有機反CUP

你咪睇下點囉

不過我對魔王好失望

你燈晒3隻唔會有好結果
收手啦

數下腳指啦 小夏出到六點零 隻隻都勁

水母

聖女

月兔表示:

呢句真..隻隻出果時都係同職TOP1, 真親生女…

上咒龍 都打到200萬 好似係

親生女

2.0唔係 好似係

又會咁on9投票排名同隻野既實力相反既

個個頻頻發功

魔王我覺得好用過1.0 條sp襟用好多
有時怪多又密 射完個2技隻野幫你回返滿

會盡快比較到

Will開post 負皮

講講下又覺覺地

拳同雙都一般
雙比唔上茶2下半果堆
拳喺SOK入面唔叫突出, 雖然係咁多代最靚

will有無可能超越到煮直

卡蓮

隻雞甩頭未

冇

200萬, 完

可以訓了

真係卡蓮 真扎甩頭未

隻召喚獸一刀20萬

白貓忠實玩家

s2 300萬 未裝戒同石板

未到三點 個個又偷跑

用未極既咒杖得140萬

同真禮法差好遠

傷害差成倍

唔出武器

都未到3點

個頭甩左

卡蓮手感好好

撚完兩鋪 熄驚

今日神解sok 法？

廢game

裝返石板介指勉強打到400粒

廢

我覺得2技上盾同招喚又可控 順手過夏法

其實幾勁wor 你又唔好話廢

agger

討論唔到

咁都有得吹奏

今日出武？

暫時都解得唔錯

手感的確幾好

應該沒

咦, 原來打到450萬UP

G

好嘢 唔使課金追真札啦

話卡蓮好過真禮一定係抽唔到真禮既可憐蟲
利申我係追唔到卡蓮既可憐蟲

卡蓮同lulu比如何

你唔想要咋

齊 我應該吹奏邊隻

然後就會有人話兩隻都有 邊隻好啲
再比人話歐洲人

卡蓮勁係邊度

兩隻都有 邊隻好啲

走住屌,召喚獸嘲諷
盾綁S2,大力
同3隻卡蓮打15咒就知自己已經可以換洋梨做BP隊長

同3隻卡蓮打15咒就知你自己已經可以跑

不得了 好想瘋狂吹奏卡蓮

打到6球收貨

sok啲神解有啲料到
top0番黎未

Mcg又單抽中限

兩隻都咁廢

利申：兩隻都冇

卡蓮>魔王

點解嗰時唔的起心肝追埋呢 唉

公平咩

收皮啦

不枉我老味追齊pool

神父認證

果時hea玩 搞到SOK 唔齊 ，沒弓同變

嘩屌 齊Sok揮手區

變係全pool最勁（好似係）

抽左7隻 追卡蓮白果左2000就放棄左

sok得5隻

弓有冇都冇所謂

sok隻雙 普攻會唔會一球一下架

SOK差變同斧

On9 hea玩都7/9

點解你地可以打成6百萬咁多

收聲呀

無武器，又無卡蓮..參與唔到討論，深潛

你收聲呀

要等武器姐係有角啦

即係有限

咪撚咁開心
可能頭2隻已經係解得最勁
之後果7隻可能廢到仆街
(SOK果陣抽剩劍，魔，弓)

我淨係有變同斧

打頭陣果兩隻都咁揪得
守尾門果3隻1憶限咪

你有sok可以參與討論

反高潮是常識吧

抽唔到好野>無心機玩>唔做日任>無石>抽唔到好野

sok爆死jor 依家哭緊

神解活動POOL >>> 神解限

sok活動pool冇理由冇
嗰陣全世界都喺度top 0 top 0

嗰陣top 0 貼住可以合埋眼玩s2

SOK 劍同法手感好 而加淨係加返傷害都已經夠

唔係喎 我sok 有拳斧變槍

冇劍

冇龍冇變冇槍

即係差一隻齊哂啦

猶大，未神解都9.5分

即係有齊其他
play all la

你講你咋下話

真係燈中左
18隻得3隻冇 但係嗰3隻就會變大獎
宜家就首先跑出隻卡蓮
快d出10抽1比我拎返卡蓮啦

出賣耶穌我猶大就吊死咗

仲有邊D無

又考古

Sok隻柒頭斧同金狼

斧同金狼應該唔會勁過Sok劍 放心

多謝地拖巴

我得你冇個3隻+卡蓮

即係100億齊pool la, play all la

無金狼

曲線放太陽拳

我講新限

金狼重要係 最近最屈ge雷屬

金狼鵝又參與唔到架喇 bye

金狼我估會勁掛, 雷屬都未有勁變?

chok囝 sok仲多過我

普攻有拉打力水 已經夠

你不如話唯一雷變啦

我都覺得呢隻好大機會跑出 唉

睇佢點解 如果淨係加屬傷同傷害應該跑唔出

同三圍

但鵝有絕配既屌奶星專
無限SP

冇野講了 bye

其實子安都係雷變，好似係

表情撚

好撚勁喎
卡蓮開完s2有個盾，再加死迴，solo到15星
反而夏法好易一下被ko

隻鵝應該係永不翻身果堆黎

累到馬場無左千幾億身家

你隻卡蓮到左極限嫁啦
真扎仲有大大把專未出

仲有神解添
希望有命解啦

笑撚左

我想問有無巴打更新完白貓就彈game？

問chok jai

邊個用真禮會on9到行埋式神隔離食傷

(>'-')>

😅

你講神級操控既話用女主角都夠打啦

企埋一邊食花生叫做神級操作

企埋一邊開技要幾神級

唔用咒其實都難死既
用咒食一SET飛斧 咩都死啦

瘋狂lag+彈

我

冇真礼

未入驚唔知
卡蓮是否驚天泣鬼神地屈機

唔會中流彈既？有式神d 怪永遠背住你出招既
咁叻開隻game 擺係到等完場咪得囉
我就唔得啦

咁廚既角俾你講到高手向咁真係服鳩左你

無卡蓮

除左15星飛斧 就都幾難中流彈死既 都成3000幾4000血

又俾連燈仔燈到反CUP

唔識用就拎番隻真扎出嚟啦

知你特別叻叻專拍solo 片啦，用女主角拍囉，你唔係咁鳩見到危險都避唔到嘛？
咪話左我d 凡人唔得囉，服鳩你

真扎又有盾又有兵仔
飛斧3-4hit先殺到你
咁都易死

你要講缺點最大咪防唔到異常
但唔中異常要唔死好易喎

呢到真係令我大開眼界 一個戇鳩過一個

淨係15星第一關個boss 掉石都夠死啦

Sorry lo

疊滿90%減傷 其實唔會死

有冇諗過真係自己問題

碌上少少都有答案啦吓嘛

典解寶寶法國成日都加入唔到d討論既
無呀

真禮我無裝防板減傷戒

入到場鳩流流行下企下放下技就打完

卡蓮已戰勝歸來
最期待蘇菲弓
因為全池等2廢係佢

比人扑中咪死 但係冇乜機會比人打中姐

升sok建築啲料喺邊度打？

呢隻垃圾真扎完全可以秒 點會有機會俾佢掉石

有冇諗過係你自己問題 搞到唔會俾人打中

呢隻都難救

要夾硬提升倍率

又中限法
成日偷偷中

企到咁遠都可以俾佢扑中真係要反省下

借fd ac玩

手殘就冇計啦 始終生存到先有輸出
Btw都唔會屎忽痕去打15星啦 貪好玩咩

學台版3舊雲囉

雪村上修：
召喚獸可以曡被動
Charge唔會斷左上次charge攻擊

Sok最廢唔係槍同弓
斧我用過下 但覺得麻麻地

依家只能期望下子安解得好好睇睇
招2技R4,5百萬咁就收貨
無金狼

Sok槍support回魔
個時好有用喎

神父開心啦

前面係咪講緊雪村手短

仲唔快d追雪村

臭G招2技其實有幾遠
我企到老蓮咁遠開佢都搵到怪黎電
係電少一半左右既傷就真

斧form change當劍嚟用都幾爽快下

神父

我用6+又唔覺有事喎, 反而係劇情成日load空氣要kill app

直接升水傷打到下下過百萬

你講牙
尋日又有9千甩大武石圖
幾咁熱愛白貓

最廢應該係弓

無留心睇 神父讚定踩之前？

同人協少見 同埋我用親佢都比人解散

嘩屌雪村隻精本身已經大力
仲可以疊咪唔洗隻本體打

迫害投票第一既魔王

卡蓮神解可以講到幾多日

改完召喚獸應該勁過本人

隻精先係本體

神父真係唔係浪得虛名
當然有個神字既都係咁牛B

我係哩到就真係見識到幾多閪人
你話隻角勁咩？ 留低"得啖笑"無內容
你話隻角唔夠勁咩？ 留低"有無諗過係你唔識玩" 又係無內容
我就用我凡人操控兩隻角都識下兩三場黎討論下，話鳩流流就過果d 我都想知你等隻式神自己打要打幾耐

雪村嗰隻未改已經係三隻入面最勁 改埋咪

佢招s1冇擊破回sp 真係呆左

連燈仔+神父合力捧雪村上TOP1

連馬場都覺得隻野唔掂

多謝神父

而家用極咒都打到3百萬喇喎
冇7百萬唔收貨

魔王或成最大輸家

in 雪村 we trust

唔貪心
把專塞個移速,會心,被動精+50普攻傷夠

未改已經勁過

未神解隻子安已經滿減+2層無敵好好揪
呢隻真係剩加三圍屬傷同倍率已經重返榮耀
唔該真係解得好睇少少

反cup了反cup了

我6+ 都冇事
7+好大件事

白貓post全部都係神人
個個都識行埋一邊放技等精靈嘲諷食傷
打15咒都會行埋一邊放電唔比隻石像掟石掟死
好多大神
利申 小薯凡人操作

屌你真係好煩 講你又唔信

上哂咒武咒戒夠脆未？

佢意思唔係隻精靈可以幫主人疊被動1咩
如果隻精靈自身疊到,仲撚洗打

最受歡迎反而最廢
被動2變異常狀態敵人屬傷+物理傷害+300%已經好好多

而家被動3綁精靈，精靈冇嘲諷，s2起手慢

顏值金SS

修正完再講啦屌

應該前者 唔係嘅話太勁

繼續燈

洗會傷20+會心戒係咪大力過用as30?

燈死左

六爺其實好耐之前已經出名技術好
果時D超難打既野個個叫曬春六爺都輕鬆屌打

仆街個會心爆到 但我無

今次我撐佢
你地真係好黑人憎
打白貓緊係面對面隻抽
人地打埋黎 用塊面接招先可以叫真男人
接唔住姐係垃圾啦 冇撚用啦
你地成班女人好快d認錯
唔係我真係會笑足你地一世閪人
加油呀我支持你呀
你冇問題 係班死乸型閪咋

大波連矛撚用
夏G第一

技不如人既我只我玩減傷流求不死

好似as30好d

係咪我未出文條友串我留兩句就算

把武我鳩洗 無測過邊個好d

企開d啦 冇抽到點信

你D論文幾時到

[quote]屌你真係好煩 講你又唔信

上哂咒武咒戒夠脆未？

[/quote
幾時話夏法無可能solo15星？ 咪叻唔切啦
隻隻角理論上都solo 到，只係難唔難

想知清你排既top10係點
想學野

有幾難 打15星都未死過
利申 手殘

我估第一實係勇B
飛斧扣1

係咪有花生

得佢一個叫春之麻

個個都話隻角廚

真札solo咒都唔易既
ching講下平時用開邊隻

屌佢老母 唔識用就攞黎啦
資源錯配

比我啦

比左我了

我敢講真扎法打15星真係算係數一數二穩+快
咁都玩唔掂就真係自己反省下先

今晚出篇雞扎食評

痴線又中

係開心既 又有文睇

我係大醫生依家就課金抽6.0喇
等陣免費抽返隻5.0
到時又到6.0無
咁樣好咩,個心都係拿撚住

又中

冇建既札法都solo 到15星

免費抽中左我即刻課到有6.0

SOLO其實易過4人 中流彈機會低好多

成班都有真扎法
我這d無
真係看住來叫春

同意

尤其15星咒 根本冇嘢可以打到佢 又唔會有飛斧

陪你 我冇卡蓮 頭先比人閃死

圖已cap
走數正契弟

係速度上慢D

今日吹奏緊既係卡蓮囉唔該
尋日都已經叫緊春話無
點G今日就黎解
將寶寶個mood打左落地獄

睇你果4個隊友係咩人啦 3個350 行行企企已經收報酬

雪村幾時實裝?

Iktfbb

隻精係度果時招2技仲要係乜前面開都唔會搞鳩你
除非你痴埋去食紅光怪d技啦

尋晚有一場 4個真扎 超快完場

咁有隻露卡法就更好啦

撚有真扎
比d真扎來

露卡法對真扎無用
用極咒本身好似都350%攻
就到400%cap

如果係咁既話我情願要lili劍比會心傷

專如果比到100as+100雷傷係咪好過咒

50as100雷傷都應該同用咒差唔多

岩先我真札,3個卡蓮
圖2我直接行上去已經開左門

露卡專?

100as ?有冇咁好死

春呀 神父真係唔講得笑

親生女哦

3周年可唔可以再整多次免費抽俾我抽返卡蓮返黎

收到風 白貓好好玩

+1

3周年 10抽3啦屌

老老七七聽日個pool都唔知追乜
宿屋pool單屌真扎
勇者無魔王
畫家無雪村
上期就無露露同水母 好難揀

屎眼真

白貓戰勝歸來

每個pool一大跳囉

又抽左50石

講真3週年出10抽1我可以唔鬧馬場淺井一個月

大你一個

六爺你有乜係無

跟住中晒

嗰期我炒到仆街

要抽返隻黑翼弓
親生仔呀

曲線要星虹

係咪個名有個卡字既都鐘意玩鳩我

kasumi
kamome

唔好十抽一 自己揀一隻啦 話哂三週年

嗰期我炒到仆街
[/quot]
這隻中到嬲
抽10pc
4/6個陣
出左至少十次

唔係就執咩做咩事推得咁快

最後7日都可以好多個7日

三聖獸慢慢喺地下到碌啦 卡蓮出技係離哂地 君臨天下

露_
_蓮

3KC 入場乜都唔駛按,精靈就自動彈出嚟打打打

很想要吧

頭皮妹

神父勁...

露卡個卡
卡蓮個蓮

屌你菊花

卡蓮解成點，係咪撚一場又雪得

狗黎

你改名啦
叫萬石冇__

下次食支萬保露定定驚

神父 ho ball

火屬版真禮

普攻Chain傷害UP（效果值/物理500/屬性500）

- 基本強化效果x50%（攻擊、防禦、會心強化）

雪村被動1同2即係點解

1即係普攻打有combo 會愈打愈痛?
2果個基本強化效果x50%即係攻防會心各加50%?

撚完一場雪左真礼

真係幫手雪左佢費事燈到NERF...

雪你菊花

唔好再討論卡蓮 ?

大家估聽日會解邊隻

聽日白貓解體收皮

y

斧

歸左

中

幫你加個buff

祝福

關我L線

3限googogogo

神父我偶像

1就係愈打愈痛，一段時間冇打就會reset
2就係每有一個基本強化buff就+50%攻防會
基本強化buff詳情請自己google

唉,繼續番去打石

岩岩比人用隻卡蓮串隻札札廢 點算

有加移速 但有巴打話佢行得慢嘅

先得果6回

1越打越痛,上限係原本既500%白字/屬傷
應該同大隻妹一樣3秒唔打就要重疊

單抽啦，單抽有10次讀條機會

所以話買福袋都係on9 明明就有得抽五倍書有機送限角 抵到爛

撚有咩

又一場

睇完7原罪224,喊到收唔到聲

幾下就300萬
遲d隻精靈仲識一齊疊

話慢果個係我
呢張圖應該係指呢6個buff係屬於基本強化 每有一個就加50%攻防會?
雪村就s1會有兩樣基本強化 咁即係加100%攻防會?

我理解都係咁, full buff 就300％

隻精靈幫手既話箭箭都300萬都似
隻精都打得幾撚快下仲要好主動

不忍了 課金追雪村先

咁如果佢專武加埋移速攻速咪幾爽?

十卜

有針筒 不了

課白貓 不了

1.0就係咁 +移速會心

G持

如果佢s2唔係咁唔順手就好喇

無雪村同無中過有咩分別

咁我有中過

屌你屎忽

Ok

式神咪有比攻速buff

卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡

咁即係依家開左精靈上左s1 保底已經加150%?

2技有式神先係加攻速

有無人刷咒杖
宜家有卡蓮刷得了

等我

刷緊咒弓 等我結衣g

幾時先到魔王反cap

下年神解

有大戰 花生??

積下口德啦

無卡蓮既非洲人(EG:寶寶)俾有卡蓮果班屌打左

唉冇心機玩了 sok一隻都冇 現實又被甲由蝦

點解而家i7玩白貓都可以疾撚到每廿秒有幾秒完全郁唔撚到？

SOK冇雪弓 MK雙 卡蓮 兔槍

好想要雞礼

無人做優化係咁架啦

我同你完全掉返轉

以前ios出名順 可以係到恥笑an機
而家根本一撚樣 疾撚到完全唔想玩

一隻都冇

我無疾

今晚有人咒杖？

結衣g++

Curry me?

係咪啲女護士同你啲model係咁send野俾你

下？你ios幾？

HI

how++

未來會一連四日同大家討論

Me too

魔王呀 愛衣呀 !!!

10.3.2

聽日抽番真扎斧先
果時冇玩

你game名係咪桐崎千棘＿ ？

我自己立左一眼 用錢達人贏
你班垃圾白貓老屎忽邊到敢貼能力值圖

yes

不嬲相互左

扮討論唔到

7+都係~3個星期之前開始疾到仆街
Del完app再清快存之後順晒

唔識入 點搞

房號project
03535
me 開5倍書

me都系 禾雷屬係咪係carry

習慣左抽野一無LOAD就飛
唔清得資料

見到你地ham 忍唔住

乜咁熱鬧既

有冇人可以幫手過勇者挑戰關2回目
03190

呢句珍 未齊建唔敢貼

佐助弓比神父燈到上top1
而家個個都話要課金追

34386

我想中限呀

點解你睇得明

因為想睇你貼圖

sor 電話入 02398

嘩 好彩有

大佬南

幾時有腳相睇

點勁法呀依家又

唔滿建咪唔滿建
而且6爺咪貼左圖
我成日都po能力值圖啦
冇地下室唔夠位成日塞返幾座入倉有咩問題
照樣15星割草

今次我無事喎⋯⋯
40248

垃圾驚

點會有

如果再斷 solo埋佢

隻精可以幫手疊被動1
普攻下下300萬好似係

過5到。。。

嘩屌 我柒到落地核 我立左一眼 以為用錢達人貼能力值圖
點知原黎係畫沙貼 條用錢達人cut quote
六爺又然一杖

屌你 真扎勁到我回唔到sp 叫唔到隻野出來
08954

係喎相互有加乘 好屌閪

Clean cache重裝好似真係有用

冇野了 係6爺貼 你地又然~

六爺

勁

大佬白 curry me
37786

你唔擺真扎係頭點樣入場叫隻野牙

51327

一陣同我打埋舊果d ok嘛未升過

same as me la

[/quote]
cut quote都唔識cut 屌佢 拿 呢d先係cut quote呀

話緊你真扎勁到我卡蓮回唔到sp開2技呀
我那有真扎
59780

我唔想假load

chok好似停止左叫春

你專心啲行行企企得唔得

嚇撚死

係咪都假load 是但啦

長崎假load

而家興雪村 你out左喇

佢個場比人搶左 5系我泥

10035

仲有500石追唔追好

唔滿建無咩問題 成日唔肝架啦

爭10零%好小事

3大跳出左4隻 你點睇

日任都冇刷 仲叫春 你當我傻既

唔係要keep住個老屎忽 真係in都唔log

哇佢好狗

一早block左

好似無屬關易D 你開OK？
ME用2倍書

照食5倍la 佢日日送

24882

回鍋玩家

屌未食書 走先

跟到

好彩我都跟倒

64068

很想很想中魔王(聽日

我又跟

🐷🐽

單抽饅頭 yes yes yes

凌晨5點抽有結界 認真

OK 今晚Try

13454

叫定春聽日抽勇b...

聽朝早起 試唔到 bye

YES! 食到氣流

跟左5跳全饅

冇圖你話食到欣宜都得㗎啦

抽唔到個隻先buff

抽完魔王勇b抽邊隻好呀 露卡定朱雀好呀
純粹以戰鬥力黎講

收啦 咁你比果兩隻我先

實中？

你差幾多
85701

我肯撚定老屎忽果5跳一定降機率

人魚變

姐係齊女啦

好似就齊

跳少粒星虹落嚟都好嘅

其實今次buff雪村個普攻係ok仔同雪村都可以一齊越打越大力
定係ok仔點都係打呢個力水 但係雪村就可以疊大力d

正常黎講係

齊我就去打舊關

有

唔課既話呢

Ok仔係拎弓果隻
彭健新係好大果隻

咪啱囉 好大嗰隻咪叫雪村

未試過 答你唔到

露卡

雪村係拎劍

朱雀廢？

如果ok仔都疊到攻仲洗玩?

你有正月槍專都仲可以用下
無既話可以收返埋先

宜家係ok仔疊到 疊唔到果隻叫彭健新

冇
咁我專心進化做萬五石冇_ _算

呢排呢度熱鬧番
有番以前高登推post速度

我覺得係迴光返照

就死

重拾興趣

不廢，以戰鬥力黎講我覺得露卡>朱雀，而且hihi可以取代朱雀

d角易抽左

聽日有3抽
決定2抽share house 1抽勇者魔王
春春春

大你24抽魔王

開兩下舊關比我打ok 唔夠料😫

33631

叫親寶寶既無個好人

e.g. 褲襠寶寶 愛里寶寶

唔係一日送一大跳咩
跟住一日一單抽

會all in 55+26抽落魔王到
中到就追埋水母

開最底果關 真冬橫掃

14338

屌我得3下免費

黑劍寶寶

唔夠sp掃粒制

夠未？
19354

wait

喬寶寶係好人

差8x

48263

有無人可以一齊刷咒杖？但要你開房 我次數用哂

3週年後咪又係打回原型,繼續引繼啦

16690

《龍族拼圖》宣布預計將於 7 月實裝「交易」新功能
幾時輪到白貓

雪村專求其比個攻速回血隻野都上神枱

42799

係咪225夠

收聖占 正月遙50鑽

Yes 夠未？

夠

Good

卡蓮法係咪解錯左
勁到咁

交易素材姐

咒槍用hihi夠唔夠刷

咪即係益外掛狗?

連埋專俾你

Me都係得hihi
所以未刷

咁唔刷

pm me

乜白貓咁多隱形富豪

死法老

0石啦

想追隨少佐既後面

得花槍的我

屌垃圾地下城20連炒曬

咩事, 係咪要排隊

快d到聽日下午3點好唔好呀

笑咗 明明我淨係用一隻hihi刷到完場

好

你咁法老都唔中

扻頭埋牆

Mc=g

呢9日sok神解都唔關我事

抵啦

抵啦成日唔妥人

抵啦 成日屈我係歐洲

你係

HI
各位法老

又真係靠果500跟得晒

2600石冇小夏
55抽聽日有冇得抽kings crown

撚有

痴撚線

如果人魚同雪村pool 都係一隻都冇, 咁抽邊個pool 好

食氣流

雪村啦
勁到仆街
但有專先好

新黎既可能唔知

有無巴打刷咒杖

屌你地邊係新嚟呀

咁多隻新選拔角

你差幾多 開唔開5倍

我係

差150粒呀 我可以開5倍 但你可以開房？我次數用哂

係喎 真係追到喎 追撚到超越埋系統順序喎

得 你開左書先好ready 14256

ok ho siu

Bin得好應呀

白貓仲有新玩家

屌 冇follow到 下場先

03813

Thankssss 繼續繼續

新玩家留名

鞭到啪啪聲

可能佢一次中兩隻五星呢

35054

咁就唔係追啦

久違的Ever Bucky

咁都有得笑

51931

ching你follow左我未 多8粒

有冇好期待早見神解
本身機體完善而且二技走住屌手感好
只要傷害加翻幾百萬即刻上翻場

4i呢

屌自膠，冇回血

可能佢揾倒個FILTER/ARRANGE 個方法呢

屌點兜呀

佢把流芳百世既神器咪回血

係都講花槍啦

74236

Hi

所以咪話成班新黎
扑柒佢都唔識

其實淨係加屬傷白值已經追到時代步伐...

大佬

個乜柒藍字寶寶你地竟然未扑

30969

原來係咁嫁

諗多左啦
多數都係無屬傷

呢次寶寶都唔幫你喇

開左5倍多8粒

玩花槍好撚悶
點同早見BB成場開無雙mode咁好玩

唔知釘宮神解完會咩屬呢
3屬都有係咪當無屬

花槍點解都輸唔到掛,我諗...

好彩寶寶係真絲

希石亂流打3屬
冇既呢年應該都唔洗玩白貓

04155

又多個有j小妹

09396

差一場

last了 你夠未 93451

good

完美

好多謝你呀 連登有愛

如月群真上岸了

佢算遲了 最出名 最早又係佢 祝福

屌佢老母都戇撚鳩

一早block撚左十世啦

有冇人想拎相互石？

有 名同連登一樣

拎黎都冇用

白貓咸魚返生？

希望聽日免費抽可以中到魔王+勇b+露卡 阿們

日日見到chok充滿負能量好心up

Agger 終於痴左線

你一定中

你班 hihi好講唔講 講fog
有冇諗過chok嘅感受

半年步驚雲

春呀春呀春

神： 5000石比你中露卡
地拖：希望聽日免費抽可以中到魔王+勇b+露卡 阿們
神： 聽日免費抽可以中到魔王+勇b

佢叫春只係儀式 之後又會見到佢齊限

聽日有得抽?

黑劍：一早齊pool抽星虹咩

唉 d運用黎中d垃圾

Never lucky

畫咩？

免費抽抽完可唔可以用自己石抽

唔比你用錢抽出黎把撚咩

麻麻地鐘意 剩係識畫d純愛

咁你又唔好撚撚聲咁惡

成班基佬唔撚撚聲仲可以點呀

純愛我啱啊

終於可以追齊返d舊角

睇h漫一定要睇ntr 呀

笨女孩動畫今日播第一集
終於等到

入左坑咁多年純愛已經滿足唔到

連ntr都無咩feel

你地中魔王啦 我中勇者得啦

呢度有好多小妹

原來聽日得魔王要抽

絕望事實是 有鳩的妖魔卻扮女郎~

得人魚抽得落

聽日一次過出咁多pool白貓上硬第一了

齊晒POOL掙人魚

勇者有咩咁勁

漫畫都已經想打鳩佢

係愛呀哈利

唔追既正契弟

就快又夠250石

識睇一定睇個屌到條女反皮大肚
再生個女出黎一齊屌

利申：聽朋友講

係咪連埋專一齊復刻

想幫勇b連返

收嗲啦

青豆腐

獅2開始玩但都係得1下免費10連

咩邏輯？
你想一大跳中 定 五大跳中？

加油, 我都係

五大跳中曬五個pool

請問點樣有免費抽？

OK 情願中六合彩

睇你屎忽
越老既屎忽值越多抽

登入日數
本身一大跳每個365+1大跳

你啱 一大跳夠出哂3隻限

仲有無巴打想相互協力拎石

On9

今日搞乜咁多on9貼圖

咪就係

慘得過禾 31X日
應該岩岩好唔夠日數活動就完

吱吱吱 吱 吱吱吱 吱 吱吱吱吱吱

我都係岩岩好擲界冇左2大跳

淨係想要魔王同水母呢2隻模組變化既角
情人四神狗都唔屌

課返2個大跳咪得

課左20

淨係想要魔王 其他比哂你地

扑ed

睇開柚木n

師奶返去湊仔啦

佢訓左

今日放假打得兩野

集氣

還番d努力比我呀

相互協力...

得番兩個nm島,唔知夠唔夠1跳

出貨你去裸跑
應該會出齊3隻

angela啲歌真係幾好聽

再儲夠石我先落咒

好快會咁

10個大跳好小事

零課非洲

溫泉冇野要打??? 老c fuck

原來魔王2.0係咁用

算吧啦
搞咁多野仲慢過大半年前既惡魔斧

人氣第一角搞成咁

魔王弓嗰陣咪出過

又嚟OLDNEWS

一早知

但呢招協力無實用性 有其他怪係度=gg

捽到咁,過兩年手指會唔會殘廢?

我捽女都係咁捽

會捽唔到碟

1001

助攻

有幾多人搶

1002

1003